soundbar買嚟睇戲， q60r /yas 209/Sony x8500/denon s216 最抵玩?

如題，新手求教

係百老匯試過Q60R 真係幾正

本身都諗住買黎比PC 用，見隻HW-R450 2.1 最平六舊零好抵屌，

記得買呢d 格價， 我上面講隻450係百老匯賣緊千幾蚊架

YAS209

我都諗緊

但去幾間都得q60t, 唔見q60r...

睇測評q60r好好多....

SAMSUNG驚好多係善稿
最後去試哂咁多枝,訂左YAS 209
唔要求BASS既話,DENON S216其實靚聲又抵玩,AV賣緊2080
Q60R聽唔出個5.1,而且個款實物非常唔OK
X8500就得個樣,聲就麻麻

Q80r加埋對後置

Yas209幾錢依家

AV現貨佢話得返一枝,2999,
我蘇寧訂2780,月中至月尾送貨

唔該晒

我試聽過q60t同Yas 209

我主要睇戲, 209人聲出d
整體感覺就比q60t平淡

知唔知邊度有得試q60r?

Q90R , 水貨

我之前喺西洋菜街百記試
有可能自己眼殘搞錯左60r /60t

唔緊要，我照去睇睇

Samsung 360W 5.1Ch Soundbar HW-Q60R
2200

雖然離題，但比樓主多個選擇
我琴日係AVLife入手polk audio magnifiax sr, 4780
嚟緊個星期六送到

請問邊度買呀？

想入ST5000
有冇差唔多價位好介紹

同問

我上個禮拜入咗 109，啲聲垃圾到，今日放咗畀人，點解會揀 209

我而家要揾另一隻 Soundbar 代替，不過一定唔會揀廿你阿媽霞囉

同問，同埋有冇得試

師兄放左幾錢？我有條109都想放

$1,500
但係普遍會壓到 $1,300

如果係行貨有保，我估應該都放到 $1,500？

咁我都快啲放左佢先，加budget換靚啲。

2000我覺得買2聲道會好聲啲，一係就唔好買。

我覺得自己本身條 Sony SRS-ZR7 已經好好聲，2.2 聲道

216用家，家中地方淺窄，放唔到多個啦叭，唔錯

高頻會唔會太出？好撚驚重蹈 109 覆轍

Samsung 個部49寸曲面電視機應該用咩soundbar?

幾年前Sale入咗一套5.1 bose 500 + subwoofer + surround speaker 貴但物有所值

邊到咁平

無人講Q70T既好唔好？ 要買就想買埋對後置....

另外，J3851得唔得？好似好平咁

我個人接受到，唔太覺得，你最好自己去試聽，聲底好個人

Price

q80r 上兩個月買左7200

好抵？好唔好？

岩岩買咗Q80R soundbar
訂埋個後置等到貨

Ching 加同唔加後置個分別大唔大？

大呀 始終有兩隻喇叭係後面出聲爭好遠

巴打買左幾錢

Q80R 買咗$6200
Rear 就豐澤上網訂 $890

我見佢soundbar setting有virtual on/off，其實係咩意思

巴打係price d細鋪度買？

好似係模擬rear speaker

係呀，豐澤要7000幾

完全Feel唔到，仲覺得有啲怪

新手同求想問下可唔可以買個新音箱返黎同Samsung HW E450條soundbar connect？

原先果個音箱用藍芽連接但壞咗

屋企有set Sony HT RT5連stand
有冇巴打有興趣

Soundbar要買只能買5k以上嘅，2-3k呢段嘅入門sound bar 物理聲道太少，無論係音質定係 模擬surround sound效果絕對比唔上同價位你擺有源喇叭咁好。
如果有能力上到5千-6千， jbl cinema系列/Yamaha yas408非常唔錯

除非你個廳係四方形，前方同兩邊都有牆反射 rear speaker, 否則點都模擬唔到。加上香港單位開則奇形怪狀，用有後置的soundbar 先感受 5.1 包圍感。

而家最抵玩Q80 連後置玩 5.1.2 七千左右（其實Q90 仲好，玩到5.1.4,不過得水貨) , 包圍感唔錯，音式有層次，底音反應快，完全對得起個價。

岩岩後置拎咗貨, 諗住去買兩碌架去放後置有無推介

新屋細長方形廳想玩5.1
budget無限但要物有所值
師兄有冇推介

岩岩後置整咗，但唔知係咪擺位問題，覺得唔係太surround同細聲

想買條唔洗subwoof 既
Beams 好定yas 109好，有冇推介 3k 左右就ok

之前係百老匯sales sell過q60r

真心價錢同質素有驚喜

而且仲十卜埋5.1

不過牌子係三叔 所以最尾都無買到

用緊beams 覺得幾好

利申:我試過yes 109

有冇人用過Yamaha 4950 / 5600 點睇

覺得有冇分別

邊到仲有Q60R

我都搵緊...

得番個間元朗話可以訂 伏伏地

我上星期問佢直接話無

原來係T黎 佢唔識搞錯左

睇黎得番一間訂到水貨 但要2650..

邊間？

NVT Online Shop
唔知伏唔伏

之前睇行貨都係2850 only wor

仲有邊間有？

依家唔知，我早兩星期睇過，最後比多少少升級上Q80R

之前呢間仲有

double有凸喎
巴打之前邊到買

sonos beam 都唔錯

橙

新款差啲？

差唔少

yas108平平地都好夠做

用左Q60R 3個月，完全無投訴
我本身用三星電視，有加成

本身仲諗住差唔多照買

錯link

呢個先岩

好撚抵

減666個個點拎?

冇啦，之前喺 618 活動搶
係我仍然決定唔到點用

Q70點睇？
有Atmos 同support 加後置

同問
q60 x8500 209
邊個好

q80r 個atom 係未做得好好？

放係房用我會買呢支，但個超低音都唔細下

放緊隻polk audio signa s2 soundbar and subwoofer 1500 你啱唔啱？

我
而家係房用緊呢隻唔係soubdbar但當soundbar用

我個q60r比人中轉拒收左

用官集？

係

官集乜都唔收架咁巴打點算

原路退番
賠左運費74加16加 visa 3%我屌。。。。
你地用咩集運

我應該㩒邊個好
我之前用官方直送

點解唔順豐？

係咪得架
我落多次單架啦😂

你係咪用順豐已經成功達陣

點解唔用私集

佢係咪已經退返畀賣家先

我重新拍個新既

你之前用邊間私集？
硬係覺得好易整爛

其實可以問下賣家件嘢本身係咪寄順豐，如果係嘅話就可以問佢可唔可以幫手聯絡順豐改地址轉送去私集，噉就冇咁甘

JBL 新果套唔錯～

搭單問
如果blu-ray機用hdmi係咪一定要加隻amp再加speaker
想直接出soundbar就用返coaxial

我ps4駁電視 電視用hdmi arc輸出soundbar

隻mon同blu-ray機無hami arc
coaxial線又難買

Ching係咪講緊 bar 9.1？

yes!

係咪無人用索尼 Z9F

貴得黎唔值呢個價sub仔冇力，配埋後置都冇乜用
而x9000f 就唔知點解佢d聲就好焗促咁，反而x8500就冇呢個問題

12k筆直 最好under 10k
師兄有冇一套5.1(或7.1)推介

呢set最抵，有7.1.2，二千人仔

想買YAS-209, 請問去邊間買好

行貨

有冇link睇下

點解無二代?

緮置本段内容¢thNK1wGWjnV¢达开👉τao寶👈或掂击链街 至瀏lan嘂..【LG SL8YG SL9YG SL10YG SN7Y SN9YG SN10Y SN11R回音壁音响】

平平地玩下都抵

AV LIFE?

最後去咗蘇X買$2780
去AV睇過$2880個師奶sales仲要cool到爆

有冇食評
我都想搵依個價位嘅soundbar

以3K呢個價位嚟講無論高中低音都係水準之作, 而立體感亦都唔錯, 同埋功能唔錯, 又有藍芽又有Wifi, 唯一可惜係無Dolby Atmos, 不過如果有就應該唔只呢個價錢...

諗緊買denon s216定yas-209好
有冇意見

ysp 2700/ 5600
你買完會覺得無買錯

Sony x8500有Atmos,亦都係同價位。

btw，買過低一級既yas-109，啲聲只可以話好過電視直出，但完全唔合格。唔通yas-209對比109有咁大進步？

未聽過S216所以答你唔到

睇你想要重低音定係atmos, 209嘅重低音我自己就好滿意.

209買唔買得過呀？

耳聽為實, 自己去電器舖試聽吓先.

去尖咀通利試囉

爬完文都唔係好清楚q60 同209 各自有咩好

Sony ht-x8500 同yamaha 209 點簡好
本身電視有dolby atmos

再問Htx8500 同denon dhts216 比， 點簡
大家都係一體式既2.1

我會買denon,聲靚又平啲，款我接受到
Sony 就靚仔啲

房空間有限,唯有買短sound bar
sony ht s200f 入唔入得過?

建議jbl bar 2.0 all in one

冇位放subwoofer 選擇係咪得denon jbl2.0 同yamaha買得過

Sonos beams用緊幾好

佢上一代207 淨係dts x個表現 再加上個價
已經屈哂同價位soundbar

電視support Atoms同有earc 就SONY X8500

無就 平靚正 Denon s216
有位放subwoofer就yas 209

啱啱行過見到bose有隻新tv speaker出左，兩千蚊好吸引

點解冇人推yas 408

如果電視suppprt atmos 但係用denons216同yas209 會唔會好哂

屋企無咩位 諗住subwoofer 放窗台好 定係買s216/x8500

中資收皮

電視support atoms 梗係買返support atoms 既sound bar, subwoofer放窗台會影響效果，同埋無見過人咁放

個人強力推介Bose soundbar 700 低音加 surround

一步到位之選

divialet gold phantom

B&o新果支點睇？
會唔會淨係賣牌子

jbl9.1 定 samsung q90r 好d ?